個人自卑到唔敢拍拖

讀asshole都讀到成pat屎咁 公屋妹 屋企冇乜錢 個人又懶 冇咩好既興趣 得閒就係到睇漫畫煲劇上網 係間中先會拎書睇 覺得自己係垃圾係屎 樣同身材都一般 條件好差 但係我咁既款都有人鍾意我 或者就係因為佢唔係好了解我唔知我啲野先鍾意我啦..... 佢問我做唔做佢女朋友個陣我好驚 不斷諗我咁既身世點可以做你女朋友？點配得上你？ 我咁蠢性格又唔係好 唉我唔知點答覆佢
個人自卑真係好攞命 好似自己困住咗自己咁 出唔返嚟 啲負面情緒不斷loop不斷loop 永遠唔識停

無圖點答你

冇圖點討論

咩圖

我俾我老母你

無圖點知你配唔配得起人地

雖則大把人話女仔搵個有錢人嫁咗佢咪算 但係人地有條件點會揀我？就算佢肯揀我 我覺得自己唔配去接受 對我嚟講太奢侈

咁如果我靚就代表配得起？樣貌可以彌補我其他缺點？

咁要睇下你靚成點 btw 無圖點討論？

做我條女 我住劏房 月8.5k
啱哂你

same here

你係絲打咩

怕什麼
怕被迷魂～

屌依家啲狗公 不停同啲女表白㗎
你只係其中一個 睇吓邊個上釣

真係唔洗驚放膽啲去識男仔
我五官超唔好睇下巴仲鞋抽添
又冇乜叻 佢就普普通通 不過中學讀名校
我都好驚配佢唔起
不過唔知點解遇到宜家男朋友
佢乜都唔介意 仲好愛我添
所以真係唔洗驚 總有人會適合你嘅
放膽去識下人啦

有閪屌住先

可以留個tg傾

怕甚麼 怕愛人 扶著情感 得到禮品總會敏感

論出身女仔點都著數過男仔少少既

希望啦 其實都好大機會

我邊有你咁好彩 成世行衰運 又係仆街磁石

我都係咁
但我男

same
有時對方約我出街 我都拒絕
覺得自己企係佢隔離都好唔襯
我又肥又矮 視覺上已經俾人一個唔好既感覺

我覺得差唔多 女仔都可以冇雞脾食

忘記咗上一條仔未

[正能樣]希望在明天呀嘛 唔試點知得唔得

個女仔如果知你背景都唔介意就去馬啦巴打

冇上一條仔。。。A0

遮小小 貼d圖黎睇下

同我咁似既,不過我男朋友時好時壞

你呢啲只不過係外在嘢啫 佢鍾意咪得
我覺得內在嘢複雜好多

你當連登冇絲打啦

都會慢慢再同佢傾嘅....唉好驚佢了解我

以為係男 on9做女人驚乜

我同你描述啲情況都差唔多架啦
日日毒係屋企 又冇特長
成日俾啲朋友話同我一齊好煩好壓抑
連朋友都咁講我 我真係唔敢去識男朋友呀

次次都唔聽身邊朋友意見 次次都仆街俾人玩 點解我咁失敗架 仲不斷幫佢諗藉口 自欺欺人 見佢已讀咗唔出聲唔覆機都仲未心死 覺得佢之後maybe會覆 根本就唔會等到D咩 果然我係即棄玩具 喊到喊唔出

咁多人理條假膠
兒登

On9女人大撚曬咩 我又做唔到好似嗰啲生得樣衰衰仲周圍姣仔收兵冇料扮有料嘅女人咁吖 唔係真係有塊閪就大曬㗎 人揀我 我揀人 我又唔係好條件

圍爐攬攬 你咪試吓出街囉 肥可以減 矮可以靠著衫修飾 做好外在嘢先囉 一齊加油啦

同一個人嚟 原來我諗多咗

曾經好努力減肥
之後同過一個男仔行得好近
但最後都係唔敢接受佢 覺得自己好渣架
見到佢依加條女好索好溫柔
覺得當初佢冇揀我係正確既

個ac同fd共用

pmed

女人就係大晒 唔洗收兵 你樣正正常常都有人溝啦
整好個look就已經得 諗話題啊諗食咩諗去邊呢就不嬲係狗做開

就係唔知

咁我唔會受狗溝 覺得拍拖唔應該用咁嘅形式 兩個人喺埋一齊緊係平等相處啦 我整好個look就已經得 咁佢咪即係剩係鍾意我外在？

點解唔比個機會自己同個男仔呢

冇人可以話你同佢一齊一定配唔起佢

你咁樣諗同果d人話因爲配佢唔起你值得搵到更好果d咁撚難聽既說話有咩分別

好驚佢知
但係佢唔知 我又驚佢之後會後悔會介意
兩難

PMED

同佢一齊又唔洗一世嘅 咪試下囉～

唉屌 你千其唔好咁諗... 索同溫柔又唔代表咩嘅 點都係有啲嘢係你有佢冇 係佢比唔到個男仔嘅 樂觀啲...

所有男既都係睇樣先架啦 過到條線就會列入考慮
性格其他野係用黎扣分

我想一世吖

我認我衰 但係好難唔咁諗 一諗到佢可能會因為咁而唔要我就...

絲打先係要樂觀啲個個

傾乜。。。

依家仲講依啲架咩
唔係有塊西就有仔溝？咁多狗公

fuck 好難做

睇唔起狗公的sor

屌我完全明呀
成日同自己講 下次一定要主動啲
唔好再避嚟避去
最後都係...

我啲朋友叫我個人自信啲就得
唔好將自己縮到咁細就自然吸引到人
搵到自己既方向同興趣 放大優點

一齊咗可能係你反而唔想一世呢

咁你性格閪冇辦法

認真同樓主好似 我仲要係a0 人地表白個陣只會諗 係咪玩我咋 我咁嘅樣都啱
利申 絲

我啲fd都係咁講 因為我成日成隻鵪鶉咁
但係個人好懶就算有興趣都懶做 我會改㗎啦

咁你真係唔太好喎 主動啲其實無壞 柒咗咪再嚟過 好過你後悔

有咩好諗 正常一個人專注做一樣野 一定吸引到異性欣賞
除非極自卑到影響其他人

屌我都明
自己又肥又矮又醜，好多人都係相處耐咗先覺得我順眼返少少
由細到大無論做乜都係比上不足比下有餘，無嘢叻，又識得嘢少
但相反男朋友乜都識，仲成日睇嘢吸收新知識，自己就日日戇鳩鳩咁hea

我夠a0啦 成日諗對方係咪想呃蝦條 玩感情 除咗自卑唔咁受 呢個都係其中一個原因

你自己對佢有無感覺先

我嘅心係冇咁容易改變

有...不過唔知佢對我認唔認真

其實男仔搵女朋友唔洗一定話要靚

過到佢心目中果條線就得，岩傾有意思咪得

Btw 做人唔洗咁悲觀 就算你個樣唔得 但係係鍾意你果個人心中你都可以係西施

咁我唔出嚟害人囉

大家加深認識先囉，曖昧住先無壞

除咗樣呢 書又讀得衰 人又懶 我唔係想講樣嘅問題

請善用起底功能

冇錯 同埋樓主自卑嘅性格要改 自信好重要 當你企出黎有自信已經可以彌補好多你口中所講嘅缺點

其實好小問題讀書衰人同懶 點解你會覺得好大問題？

唔通唔想自己女朋友多啲學識 上進啲咩

我盡改....

唔好用女人個思考方式去諗男人

男人淨係想做野做到好攰或者放假果陣身邊有個”你＂陪住就夠

化妝打扮間中都有嘅 外表問題其實我又唔太care 但內在好難搞 其實你講得都幾中吖紅塵姐姐 好難去相信對方會對我認真 我會搵吓方法去學吓愛自己

我會溫柔啲對佢㗎啦 男人真係簡單

感情呢啲野最緊要係你接受到
如果你話自卑所以怕
咁你一係改變自己 令到自己可以接受
一係就唔要呢一段感情 去搵/等另一段自己接受到既

其實如果有正常男仔追你（姐係非狗公）
咁都已經證明到你係對佢有吸引力
可能你自己唔知自己吸引力係邊 但佢知咪得囉

換個角度睇
如果你覺得自卑 你可以諗下呢個世界有更多比你差既人
你有書讀 有男仔追 有屋企 已經贏過好多人
所謂自信 其實都係通過同外界比較從而獲得咁一種感覺
如果你同啲ig女神 有錢女比 咁係女人都自卑啦

咁驚咪唔好拍拖等孤獨終老囉

都逼自己唔好睇咁多ig 冇乜營養 又睇到自己自卑
Thx巴打打咁多字

想圍爐取暖嘛

差啲以為自己開post 我仲要只係asso grad 又矮 又路人樣 但以加都有拖拍
撇除佢睇唔開 同喜好奇特之外 呢個世界都有好多奇蹟
咁諗啦 又唔係要同人過世 積累正常既感情經歷我覺得唔係錯事
一齊左 努力過 唔得既 自然會有一方離開 但繼續到既又未失為係件好事
唔好過分顧慮啦

藉口

深同感受

個人內向
學歷得HD
仲要差銀行錢
但我已經27歲

點敢拍拖呀

垃圾 識諗自己廢又唔改
明知係咁廢配唔上人 係咪成世唔拍拖
或者搵個同自己一樣廢既人過人世
問題唔係你出身
係你肯唔肯去改

人地睇得上你 姐係鍾意你啦
仲扮撚哂野怕配唔上人
諗下同佢一齊之後點樣變好啦

Sor 躁咗
但想你識諗d

係感情世界唔會講配唔配，只係睇鍾唔鍾意
即使你幾差，佢鍾意既係你就得

又怨自己廢，又懶
有人睇中你，又扭屎忽花話配唔起人
努力去改善自己囉，仲要人教？唔通突登去搵個衰過自己嘅人呀？

趁後生加把勁啦

多謝你 我唔屌唔得㗎 我會改㗎 想自己變得更好令佢更冧我

連登有愛 有得改嗰啲我會改㗎啦。。。

你係女人已經好過唔少男人啦

相同條件下換著係男人比你慘千萬陪

啱啊真係 呢排仲要有個九公同我表白 然後又同女仔單獨出去

你知佢係狗公咪好 防得一個得一個

真吖 男人壓力大好多

明知係狗公，你唔好鍾意人呀
我提定你

信自己啦
係你發現唔到自己優點姐

天生附帶八達通都唔識用

我又係好自卑 公屋妹 父母離婚 細個成日家暴 令到自己更加自卑 因為曾經發生過咁醜陋嘅事 如果搵返個公屋仔 大家一齊捱窮無咩意思 搵個有錢嘅 自己又自卑配唔起人 所以已經準備好單身一世 大學畢業唔洗搵好多夠養自己同屋企人就夠 到父母死咗之後 真係唔知可以繼續照顧邊個或者生存為咩 就去做多啲義工 希望個世界善良啲 做到死為止

好明白樓主既感覺
拍過一次拖發現自己好多好多缺點之後
就唔想再有下一段戀愛
唔想再有下一個受害者發現我咁多問題
同要被逼接受

唉 唔想害人
外表冇 屋企煩 讀書廢 又冇錢

有時諗咁多嘢
成日驚咁多嘢
人生好多美好嘅感受
事物
就咁就錯過咗
冇話有冇資格
只係話你依家有冇信心把握
放係你面前
你應得 值得擁有
嘅幸福

我係男一樣

試過比幾個鍾意既女仔表白

不過真係太自卑,唔敢接受佢地

最後佢地嬲鳩曬我

利申:A0

有feel就上
為你人生試下留下一段幸福回憶
唔係就第時後悔
不過我建議你地都係傾多啲計
做多幾個禮拜frd 睇下適唔適合先
保質期大概就一個月
好好享受

不過我介意你叫過雞呀走啦死雞蟲

隊長！我看不到屎！

宜家拍拖唔係結婚喎 使唔使諗咁多野?

呢個秒殺
係真自卑嘅就揀佢木門對木門
如果你唔想嘅就證明你根本唔係自卑到覺得唔襯人就唔好再懶傷春悲秋咁

你似係要搵個同你差唔多level男仔 然後拉你上水再飛左佢 搵有錢仔過好生活

加油

拿 而家開始 咩動漫果d睇少d
搵第二d興趣 做下運動整靚個身型
兩年後再多謝我

同你差唔多情況 我都係單親家庭 之前屋企發生嘅事真係連fd都唔夠膽講 你都起碼好啲吖 u grad 升唔返入u我都唔知點算 如果你需要啲嘢去為你提供生存嘅理由 不妨領養吓寵物囉 或者將來會出現個啱啱好符合你條件嘅人呢

香港地大把人埋單啦 私樓仔carry唔到 咪居屋仔囉

樓主又唔係日日屋企比大耳窿追斬，又唔係做雞，平凡女仔咪搵個平凡男友，唔好理自己係好定差，覺得有feel咪試下

u are not alone sister
怕咗戀愛呢回事

我係毒撚點算

咁拍拖都係為結婚嘅啫

唔會 唔想同有錢仔一齊

兩樣都做緊了 差啲就減到理想身型了
多謝你呀

啱feel嘅話可能會揀 冇咁多壓力

巴打你加油啦 睇到你個post都灰咗

女朋友唔介意我叫過雞

屌樓主假膠

以為自己開post

都話ac同人共用

點解你咁多負評

我會努力㗎啦 多謝

你朋友叫雞 你點睇

死臭雞吊高嚟賣

拒絕係雞，接受都係雞

互含左未？

Same but 係男仔

毛圖

朋友係雞蟲又冇咩嘅 又唔係拍拖 拍拖就不了

正宗兒登仔

唔好傻啦
如果你係樣子一般
女仔你肯執下造型，化下淡妝
去做gym 修一修身
就可以吸引人埋你身
講到男仔睇外表多啲 出身唔係主要原因

男仔出身就重要好多，食軟飯呢個詞語都係用黎形容男性

力王巴打

又唔係吸毒... 漫畫煲劇識得睇都好多人生哲理 . 妳要識得愛自己 , 家世背景性格無得揀 , 但對自我的認知係每個人人生必經 .

香港地 有奶便是娘
健身運動
學化妝
剪頭髮 改變下

肥係女人懶惰的象征

如果你覺得佢份人ok既
咪試下囉
拍拖包生仔咩
唔拍過點知啱唔啱

要玩感情咪由得佢玩
談戀愛係要累積經驗先識
但係呃蝦條就要小心
唔好比佢氹到咁快就比個身人咪得囉

我好奇想問點樣識呢d 毒 又無自信嘅女仔 我覺得呢type 先係我想揾嘅朋友類型 因為大家都唔會結婚 拍拖 可以做一世朋友

追求者係咪高大靚仔果種

無錢無樓唔敢拍拖.

你問點解會鍾意你？因為你性格毒 易上 呃蝦條囉
你想提升自己吸引力 唯有增值自己 擴闊社交圈子

同樣嘅條件如果係男仔.呢世都唔駛旨意有另一半

心急師兄

如果你夠靚真係可以
無人係完美

收兵咪出聲囉

女仔夠靚性格好就可以了 拎綜緩都冇所謂

最緊要你鐘唔鐘意人？

不過拍拖最緊要係相處/ 性格夾

睇得出你幾介意自己條件差

不過如果佢未知你呢啲條件就表白

可以得出佢唔係好介意呢啲表面野

興趣就係大家一齊搵嫁啦

放心去啦

起下底 切勿認真

又唔係 矮 唔靚仔

收乜撚呀 冇收過 唔想浪費時間

係 要寫大字貼牆提醒自己

唔到你擔心咁多架
未來既野邊個都唔知
可能佢係你mr right呢
唔試過又點知
關於性/錢 提高警惕
唔好比人騙財騙色咪得~

我社交都正常嘅 一時鍾意自己毒 一時會係咁搵朋友 未至於易上掛。。。

樓主幾歲 試下無妨 a0既話

可能人地真係鍾意你, 因為你自卑, 錯過左一段好姻緣

唉升唔返U我都唔知有咩做 單身可能寂寞 盡量令自己生活得快樂啲囉 一日未死都仲有機會俾你遇上唔同嘅人架嘛 想要點陪伴就養寵物啦

我都後生嘅 的確有時間試下 不過我唔知呢個timing試好唔好

趁依架 之後仲難搵 真係唔岩咪分 除非你係一生一世一人主義

點講呢 佢話鍾意我 但又唔係特別鍾意 佢冇辦法放我係第一第二位 因為大家階段好唔同咁我明嘅

一生一世一人好難喎 雖然我想

我唔係想嫁豪門...你睇乜㗎

有幾可初戀可以拍一世啊

女人都叫雞

同感

成日就會向度問自己： 你憑咩要人鍾意你。

女人 驚乜春
男人好少會睇人哋背景
你以為女人咩
又要睇你有冇錢 有冇樓

睇下嗰個結個婚嘅nigga咪一樣嫁入英國皇室

基本上個樣見得下人
中下嘅靠化妝都ok
冇胸都算 只少做下運動操返個pat型
都已經夠條件入場

原來都幾多人同我一樣

想啫 我認我太天真

靚既話 係

點解會變咗ex嘅

係...雖然就算畀我u grad出嚟都係唔知做乜好 起碼叫做過大學生先 絲打你都唔好咁自卑啦

工作經驗其實都幫唔少 學歷唔係一切嘅絲打

仲有大把好女仔等緊你嘅巴打

痴撚線，仔就話啫，女住公屋係乜問題

Hello 無圖

Same

反正你停唔到自卑，咁就唔好比佢停

個人會愈來愈墮落

女人都自卑？

係囡已經贏左

你好想拍拖？

A幾？
處？

又ff自己做女人？

hkcc?

可能啦 有鍾意既人咪想同佢拍囉

PM我

善用起底功能

做人唔好睇低自己，人of3會隨時間升值嫁

pm 窮撚

閱讀理解0分喎⋯⋯

香港地得仔襯唔起條女架咋 你大把選擇啦

正如我都自卑覺得襯對方唔起
雖然好自卑，但我好努力，明明有機會發展緊
但被人破壞左 ..... 仲要係被個我認為係朋友嘅人破壞 ...

毒撚

男既就先玩撚完姐
女既驚咩，反正做乞衣都會有人要

利申:玩撚完

覺得自己有問題點解唔改

樓豬我三失、失學失業傷埋膝頭、食緊綜援拎白卡、住公屋、肥矮柒毒窮、絕對啱哂樓豬、考慮吓我肯肯定唔會再自卑

咁就唔好出嚟害人啦

樓主諗法幾成熟，竹門對竹門，興趣、家境同學歷真係要相近先好諗性格

咁樣係成熟咩 當然拍吓散拖嘅話呢堆嘢係唔重要 但係覺得想拍長拖話話 其實呢堆嘢都有一定影響力 始終要對耐啲

咁起碼你係想拍長拖，會諗長遠嘅野，唔係剩係考慮當下開唔開心就算

長拖就遲早要見家長
學識 家境 中間嘅gap唔係咁易拉近到

香港地驚春咩
等人溝咪得

其實樓豬你有冇諗過「懶」先係你致命弱點？
唔靚咪去學下化妝着衫
身材唔好咪去做下運動練下abs練下patpat
睇多啲書 見多啲野 得閒返下part time出去識下人

見到啲字都覺你煩
你係對自己冇信心走出comfort zone 你怕改變 但唔鐘意冇變嘅自己 所以一直匿埋係自己世界到抱怨 見到都煩 有時間抱怨點解冇時間做個更好嘅自己

比着你係男人 見到講呢啲負能量嘅女仔 你都唔想要啦

Same here

你應該要搵返個俾倒正能量你既人
不過其實自唔自信 對女來講冇咩意思 老土都係果句 女人最緊要嫁得好

我都覺 太懶啦 化妝著衫其實ok架啦 patpat都練緊 嚟緊都會搵pt返 但係最首要都係想搞掂讀書先

嫁得好...不要再說了

知道自己廢 樣唔差
咁就趁後生搵個有錢既嫁左去
一陣廢撚到流落街頭就唔好啦

有塊野咪得

你鐘唔鐘意個男先？少少feel都無就算數啦

禾刀是啊

起佢底就知佢扮野

屌都話同fd共用ac 講撚咗幾多次呀

鍾意 所以我先咁煩

圖呢？

嗱我冇話樣唔差 唔求有錢 只係想同鍾意嘅人一齊
點會廢到咁極端

有閪就有仔埋身嫁啦
唔洗怕咁多

當初係咪佢追你 係既話其實你可能只係唔知自己有吸引到人既地方姐

太靚仔太多人溝都唔知邊個真心 個個都淨係鐘意我外表....

係大家傾傾吓開始有feel囉 一開始可能吸引嘅 依家好難講

係 男人都係食樣姐 理鳩得你敗家

男人真係...on99膚淺

我同你background 8成似，所以諗法都差唔多。
對愛情又特別悲觀(父母都離左婚)，成日覺得愛情唔會長久，反正最後可能散，唔好浪費時間。單身身心自由，有朋友陪已經不錯。

每個人都一定有值得人欣賞既地方
或者可能係你一直困住自己
覺得自己係零 配唔起人
兩個人一齊係講適唔適合 唔係配唔配
如果你會咁諗 代表你都冇鍾意果個人
如果真心鍾意 你會為佢努力改變 而唔係自怨自艾

最撚憎D人咁撚負面
乜鳩野都係壞個面諗起
試過一次 好撚辛苦

辣圾'

男就話啫
女嘅話正正常常有塊西都唔使點擔心啦

試左先啦 勇敢啲 先吓走出個惡性循環
利申 走唔出 好撚自卑

我明

講d野咁似我ex
樓豬係咪住馬鞍山

唔是

睇樣係先決條件...
你的樣子如何

Ummm 佢仲後生嘅話都有機會跟feel揀嘅 始終錢都係畀唔到一啲特別嘅感覺 如果佢25打後就微啲囉 應該

咪又大把豬西嫁得入豪門 唔知啦 我冇咩慾望嫁有錢人

現實歸現實，係度叫下春算
利申 自卑真毒

你墮落到盡頭可能會有再有希望，總好過你而家好辛苦咁掙扎

我都係女 勁自卑 完全明 係中意既人面前 會更加嚴重 好攞命 煩到爆

嗚嗚嗚

我一樣

覺得自己係迥避親密關係 怕痛怕煩

冇樣好... 識親d女仔都對我冇興趣

算啦 養隻貓過世算

執到啦你 如果你係男邊會有人埋你身

錯過左 就返唔到轉頭

咁唔關自卑事，自信都無得拍

其實呢個年代大把豬扒學人吊高嚟賣, 亦有好多靚少少就諗住做女神, 大把女有少少條件都可以飛上枝頭變鳳凰, 好多公屋妹溝有錢佬嘅例子, 正因為你有你嘅自卑, 覺得自己平凡, 唔拜金, 可能個男仔就已經係鐘意你呢點夠貼地, 你有自己嘅優點只係你自卑掩飾咗自己視線

如果我變質就仆街了
唯有盡量令自己變好啦

我好奇你讀緊咩科

起愛情上雙方都要學習為對方付出同感謝對方的付出

適量嘅自卑係好事, 可以係優點

但過量就會令人煩, 你自己都會覺得煩, 睇開少少啦

點解會好奇我讀咩科嘅

你話你自己讀到成pat屎
睇下讀咩科會讀到成pat屎

乜科都可以讀到成pat屎架啦

收到了 都覺得自己成日自怨自憐好煩

唔洗念咁多 你中意佢咪OK
反正 拍拖只係第一步 大把野都未知合唔合

1 俾呢個po佢睇
2 同佢講有性冷感

唔係興趣科?

唔算係

無論你係點既人
總有人想遇到一個 好似你咁既人

咁係會辛苦啲

連登有愛

香港地 弱者冇幾多選擇

讀好中英 其他都易
(唔計數理科)

女仔咁既性格都無所謂，仔就仆街喇，畀人話毒撚話足一世....
ps 我講我自己....

+1...

其實自己一個更開心

I
Know
That
Feel

男人仲撚慘 冇錢其實已經輸撚曬 唔洗理其他野 :0) 膽小鬼連幸福都怕 觸碰綿花都會受傷。因為永遠有人比自己好 一直都唔敢識新女，唉。

留名